［叫人除褲果個道歉未］何栢欣老師登報道歉

【何栢欣登報道歉】

孔聖堂中學署理副校長何栢欣，日前在個人社交平台貼文疑似針對警方，學校校董會一致決定，即時終止何栢欣署理副校長的職務，但可以繼續教學工作。

何栢欣今日在報章刊登聲明，指帖文並非原創，而是轉引其他網頁。他指未有察覺文中隱含其他意思，得悉後已立刻刪除文章，並非蓄意傷害任何人士，對任何人造成傷害或困擾，包括對有人攻擊辦學團體及法團校董會，深表歉意。

另外，他又對於有人發放不實言論、作人身攻擊，及公開他及家人的資料感到極度遺憾。

#香港電台
#孔聖堂中學
#何栢欣